{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155143?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 꿈뜰펜션(낭도) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 客室でデータの心配なく、インターネットをすばやく便利に楽しむことができます。 バーベキュー場ではおいしいパーティーを楽しむことができ、駐車可能なスペースもあります。 電気自動車の充電設備も設置されていますので、ご予約の際にお知らせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は受け入れ可能ですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表の間違いで予約がキャンセルされることはありますか？",
            "answer": "期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "客室でデータの心配なく、インターネットをすばやく便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではおいしいパーティーを楽しむことができ、駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電設備はありますか？",
            "answer": "電気自動車の充電設備も設置されていますので、ご予約の際にお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 667
    }
}